柒婆「無為而治」

收皮啦乜撚都唔做
明明只要撥亂歸正 就可以解決問題

1. 下令大規模搜捕元朗恐怖分子
起馬拘捕50-100人
並提出檢控
俾左成個星期你做 你無做
咁下一步你只會犧牲更多

2. 成立獨立調查委員會
將涉案高官及前線進行調查
拘捕及檢控相關人士（包括何君堯）

3. 重組警犬內部結構 審視權力分配
重組icac 及警犬監管機制投訴機制
減去警犬現有30%工資作為懲罰
你想問點解要減工資？你真係想問？

4. 立法實施雙普選及撒回送中條例
釋放被捕義士
賠償巨額致事件中受傷及受影響人士
拆除人貌辨識燈柱
追究西九陸沉涉案人士
到醫院慰問受傷市民

5. 自首

其實係有好撚多野可以做
我唔撚再要聽道歉同譴責